日本政府: 污水排出大海時，放射性物質氚的濃度，會稀釋至安全標準，不用擔心!

根據有關決定，日本政府的目標是從兩年後起，在福島第一核電站的所在地開始將核污水排出，直至2041至2051年廢爐工作（拆卸和清除核反應堆）完成為止。污水排出大海時，放射性物質氚的濃度，將會稀釋至日本國家標準的四十分之一以下。

全體政府會盡力排解大眾憂慮，盡早籌組實行排污方針的新相關閣僚會議。
營運福島第一核電站的東京電力公司社長小早川智明在會後回應記者提問，表示會跟從政府方針盡最大努力消除大眾疑慮，並會妥善兼顧當地長期的復興及廢爐工作。

信政府唔怕

其實唔排放又得唔得？

強國政府：憑自己本事排放既廢核水，點解要同你地交代

你用黎做官邸飲用水我就唔怕啦

但你想推翻專家之前話幅射可以存生幾百年，幾千年先，因為幅射有好多元素係度，有 d永久存在

咁你一早又唔放？

大亞灣年年排多佢一倍氚 好彩香港人飲東江水 唔驚

其實佢唔排係陸地風險仲高

問下大亞灣唔排放又得唔得
仲有成個廣東

信日本政府